[尋人]有冇人有興趣下星期硬座去西藏？

因為冇人同我去grad trip，又想去埋個旅行先返工
所以唔想再晒時間，下星期中或者再下多星期就出發

諗住全程硬座，諗緊會唔會喺西寧停兩日去青海湖嗰啲
廣州 - 拉薩 52hr 447人仔
廣州 - 西寧 32hr 341人仔

去到拉薩青旅預一百內一晚

依個trip會係窮遊到冇得再窮，希望搵到個唔怕悶又有自理能力既人一齊去照應下
有意留telegram

西藏

係咪有興趣

硬座你會後悔的
前兩年因為買唔到飛要焗住買硬座，轉2次車 深圳去西安 西安去西寧 西寧去拉薩
坐到真係屎忽痛

記得去撞下d喇嘛

硬座 勇士

好多年前 我坐硬座 一起身去wc D企位就會狗衝

巴打買硬臥啦

硬座

係 啲人一坐咗落去就唔肯起身

岩岩上網睇 5月尾至6月頭既 廣州去拉薩車 話咩 「列車圖調整，暫停發售」 有冇人知幾時先有得買
Plan左5月尾去個啲人咪gg😅

我想像唔到坐咁多個鐘硬座夜晚瞓唔到
到拉薩加埋高山症發作會點
勸你三恩